買peach航空機票打錯出日期改唔到，點算

我幫班frd買左機票，點知其中一個個出生年份入錯左一隻字，官網淨係話要買果陣check清楚買左冇得改，點算，係咪錯咁小野都照比登機, 8月中去

因為怕恐襲關係，機場 check 得好嚴

如果你係1張機票買哂所有人的話，咁就慘啦
錯一隻字，成張機票都會作廢，全部都無得去

重買啦 邊個會幫你改

買多張有得退要罰少少錢果隻，冇得改就用第二張，有得改就退第二張，即場買最貴同埋唔知有冇位

利申鳩up